2個日本妹訓著咗 想叫醒邊個？

左 右

生驅里奈

想打能醒左邊

平到甘都叫日本妹

用條鳩啪醒佢地

我与田b 我美月b

叫醒林鄭得唔得

點解要叫醒

想睇下J圖 舒服下姐